相唔相信緣份

相信

信

信
但都信有緣無份

分手前信
其實有啲所謂既緣份都係製造出黎

我選擇相信 因為看似有結果

信
有啲野真係整定
好多野都估唔到

其實緣份咪又係整定，
人類根本冇自由去揀，看似有自由，
但係你往往都會身不由己地愛上咗一個人，
而有時候果個人可能根本唔值得你愛，
但你偏偏放唔開。

信，但係好似唔關我事

好多時候都係

有故仔聽？

係

信 好多野都天注定
同一個人有緣的話 點都走唔到

唔信

我都同一個人好有緣
但最後會點
我都未知

不被珍惜的 都不必可惜
會離開的 都不是真的緣分

我都係好似點都離唔開 所以我決定等多陣就放手了